VPN新手有問題問

如果我用vpn簡邊個國家伺服器好？
如果用反香港伺服器其實係咪=無用？

推，新手一樣想知

用得就唔好揀香港/極權國家伺服器

禁簡邊個國家好？定係日日轉？

唔洗日日轉
我會避開香港&坡狗啲server

我都想知 連香港快好多

我都覺但為左安全連左去美國
但會唔會關個vpn事？我用緊PIA

想快：日本>台灣
想安全：Switzerland

始終個伺服器係嗰個國家姐係當地政府可以接觸到伺服器硬體，同埋你連入去個連線都會經當地服務供應商，所以會知你係邊個，所以伺服器唔可以亂揀

個人感覺台灣好似快日本少少
Speedtest result差唔多

我果個無台灣我依家用緊日本，試左幾個其實差唔多

但其實如果部server比政府搜
如果個server係no log policy就冇事

再如果當地isp要搵邊個同部server溝通過
都只係知「你連去server」
同埋
「server連出去邊度」

而家連大陸都冇話用vpn犯法
咁照計就算搵到你連去當地vpn server
應該都冇事嘅

server no log
證明唔到你連去server之後連去邊
所以連翻香港server應該都ok嘅

照你咁講姐係連去支那 server 都 ok

有啲知名 vpn 都有中國 server